人越大，越來越多已讀不回群組

如題
以前上至天文，下至緋聞大家都傾得好熱烈

依家？我都已經盡力破冰
自己開下啲話題引下大家上水
睇到啲有趣好笑野share下
好彩既，都有一兩個人回你emoji
但好多時都係全gp藍剔，完

都明白大家大左
做野會忙
但正正大家忙，好難見面
連電話大家傾兩句都懶果陣
真係好sad

誰同行誰遠行
人大左會發現一個個遠離自己的身影

網絡世界拉遠左 人嘅距離，出到嚟見又無乜野

呢樣真
見面反而同以前一樣
有時完果下仲會唔係好捨得散
明明第二日大家都要返早

群組一靜就應該quit

公司群組多數我都已讀不回,甚至不讀不回.

係
如果一對一會好D

同意 係咁唔捨得走

有一個中學嘅group 嗰陣時成日一大班人出去玩 又唱k又倒數咁 就算唔出去玩 嗰group都唔會靜 長期10個人秒覆 到而家唔好話約出嚟玩 嗰group都唔知有冇5個人活躍...
好想拉番埋大家 但係做唔到...

講返舊時啲野 已經夠講幾個鐘係咁揾藉口留底 繼續傾

I know that feel

食完飯
不如食糖水
食完糖水
不如飲杯野

但好難先約到一次

我有兩個真係好friend嘅 都叫出得幾密 但係每次都想食完飯 食糖水呀 食完糖水 係樓下傾下計先啦 反正仲早
真係唔知幾時會冇呢啲機會 一個就近排出咗pool 一個就返緊工

巴打應該仲算後生？如果係就好好珍惜啦
我呢啲仲有幾年就30既
就明白當大家大左，開始準備有自己家庭果陣
就更難約出黎見面
所以先想同大家係個gp到吹下水

20歲出頭 由中學畢業開始已經覺得中學朋友嗰group一定會疏遠咗 一畢業就叫自己好好珍惜大家仲一齊出嚟玩嘅時候 自己都算係帶頭人 覺得自己有責任去令嗰group嘅人唔好疏遠 但係一直叫食飯叫出嚟玩都冇人理
然後一直同其中一個friend講話第時大家又做嘢又有家庭會仲難約 所以好想好想而家約出嚟 但係有心無力